灰到盡但係生活永遠都繼續 冇時間俾你停

冇方法去令到自己唔開心
唔知幾時啲唔開心先會散
灰到盡但係又未灰到想死
啲負面就每日屈喺心入面
究竟點先可以解決呢樣野
好想乜都擺低唔做靜一靜
但係又冇咁既機會去自摺

或者係已經灰到個人死咁濟 得返個肉體on99唔知做乜咁
坐唔安食唔落 搵唔到自己真係可以乜都擺低晒既位

唔開心到自己都唔知係為乜唔開心 因為唔開心都乜都攞返出嚟諗

靈魂死咗肉體未死每日行屍走肉咁

一路唔開心又要一路扮冇野繼續應付生活
真係好辛苦

究竟我既逃生窗喺邊 想透下氣都咁難

呀！！！！！

連喊都唔會想喊
但係就好似千斤壓落你個人
搞到你唔會想郁 乜都唔想理咁

痴撚線㗎！！！

好撚辛苦呀！！！

已經每日盡量收埋自己喺房都搵唔到一個令自己舒服既位

點解要咁對我呀！！！

我想做返個普通人啫！！！

叫春都怕人地嫌煩
自己喺度鳩叫下好過
雖然都好似冇用

可唔可以鳩叫到1001
俾返個正常既生活我

天要玩鳩你 唔到你揀幾時
點解要依家玩鳩我

至少俾個方法我發洩下啲負面都好呀

俾返一樣令我開心返少少既野我都好呀

唔係我想灰 我都係被迫

開始對乜嘢都覺得是撚但就算
我到谷底未 仲有冇得再墜

dislike乜鳩

以前最放鬆就係收工搭車返屋企聽下歌
依家完全冇用 返到屋企又要開始做野啦

巴打 有咩事令你咁唔開心？

考車衰鳩咗
本身都冇乜野 但係就搞到諗多咗好多以前唔開心既野
積埋積埋成個人唔知想點

考車衰左都真係灰 又要再考過
有時積積埋埋好易爆
你講下以前發生左啲咩咁sad？